點解cctoy仲未接受到biden當選既事實

美國大選已經過左差唔多2個月
所有媒體包括侵粉最鐘意既Fox News 都confirm左我當選既事實
選舉人都投晒票
但係班cctoy既child登仔仲未接受到
不斷咁話侵侵仲有機會
咩天選之人
仲引用d大紀元既fake News
究竟佢地係咪生活係平行世界

Fake News!